睇到新聞d人驚社區爆發所以搶口罩………社區爆發你仲出街???

香港人真心on9

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月12日「反緊急法」尖沙咀至埗深水遊行

同日銀髮族警總靜坐48小時「下一代為我哋擋子彈，點解我哋唔支持佢？」

「文宣」

意見及舉報：

到時超市唔送貨, 唔出街係屋企餓死？